有冇人從來冇自己嘅夢想

自細聽人地話大個要做乜乜乜
雖然知道係香港追夢真係好難
但諗左20幾年人
到依加錢又冇 夢想又冇
望住身邊朋友一個又一個賺第一桶金 上樓
種對自己將來嘅無力感出曬黎

冇

諗極都冇

人大左乜夢想都無晒

你個username

有個夢中情人，不過現實根本冇可能一齊

夢想係唔駛返工